點解我有34C以上都無男朋友。。。😭

利申42C

禾42吋有冇性趣

痴撚線港女

肥仔波

gay

剪頭髮啦

做乜自己正皮自己

肥婆ok？

gay butt可塞

Pmme

屌。。勿相認

唔大波就正嫁la😅😅

tg me: imissmyexsomuch

一個男人有42c仲想搵返個男朋友

有趣

係

語癌

唔係

無腦

hi, want sex???

樓豬二百幾磅

42c係咪導彈咁樣可以射出去

肥佬定肥西

OHHHHH
42C
怪唔之得啦

Ok PM

200幾kg。。。

隊穿塊地

why not both

有眼都睇到

tg: imissmyexsomuch

拎黎撐竿跳ok ma

無咁粗。。

黎緊船p爭張彈床
借對波黎用下

C呀,你會考都冇喇

樓豬考dse

okay.
C呀,你DSE都冇喇！

係咪墜lin
定大黑lin

小心d講野
話樓主大波佢可以告我地誹謗

俾啲尊重 樓主真係大波妹嚟 我屌過

留名！
樓主我信咖，搵我做男朋友啦

上熱門

肥tb冇人要

咁細

因為條腰都係34

唔係事實嘅嘢我唔會嬲

腸b 我便秘

改名啦抄名狗

你搭時光機抄我

你34C以上但係個肥絲?

大波=唔係事實

yes

5想g

幫我

你on9 驗眼

我有fd 都係肥絲，BMI 係痴肥果種，
用app 搖到個同區住的肥仔拍左5年拖快結婚，
佢地成日一齊去各區食好西，
根本唔會理再食是否肥落去，也冇打算減。

如果你好想搵男朋友可試下

thanks

Sp? 小弟我20km長

其實都幾幸福，可以搵到共同興趣嘅另一半

Sp?小弟我20mm長

笑死 另類收兵

成架巴士咁

Ok 介唔介意留個tg 方便約爆房

可能我同你既共同興趣都係「食」

我可能只係夠你食飽之後用黎撩牙咋

牙籤仔

會唔會係因為你好撚樣衰

牙籤佬

屌你42仲要c
成埋釀豆腐咁
捽碟捽過世啦屌你老母

Pms

樓主有冇300磅

因為你個肚都係42 囉肥婆

睇到d唔存在既野叫撞邪

樣衰係原罪

原因

點解我成個劉德華咁都冇女

訓撚醒未

收皮啦死肥西

42C

你住長亨 定藍田?

豬西都係肉 好過去自瀆

因為你2百lb

42c大唔大過人頭？

有個痴線佬用咗個tg id啊 唔關小妹事㗎屌

我約左你聽日食飯喇喎，真定假㗎

你個名好銀眼

下圍？

下點幫

to 樓豬著

... 正

72個負
中女已經冇地位

不嬲都無...

你個tg 最後點搞

你仲未整到？

冇整過
你得左?

都係想用歪洛 用埋lihkg d emoji 咋